<resources>
    <string name="app_name">CoffeeInn</string>
    <string name="app_version">V1.0.0</string>
    <string name="start_button">Mulai</string>
    <string name="tab1">Partnerships</string>
    <string name="tab2">Home</string>
    <string name="tab3">About</string>
    <string name="title_activity_navigation">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="pref_previously_started" />
    <string name="about_us">About Us</string>
    <string name="coffeein_slogan">\"A mobile apps to educate Indonesia about Coffee and its richness in Indonesia\"</string>
    <string name="version">Version 1.0.0</string>
    <string name="developer_team"> <b>Developer Team</b>\nRyan Ahasan Al-Helal\nJauharul Arifin\nMerico Edward Ricardo </string>
    <string name="lead_developer"><b>Lead Developer</b>\nRyan Ahasan Al-Helal</string>
    <string name="lead_design"><b>Lead UI/UX Designer</b>\nJauharul Arifin</string>
    <string name="lead_content"><b>Lead Content Organizer</b>\nMerico Edward Ricardo</string>
    <string name="thanks">Terima kasih kepada partner kami yang sudah mendukung proses pembuatan aplikasi ini dan mensupport ide serta bahan-bahan berupa foto dan video. \n\nRegards, \nCoffeeinn Team</string>
    <string name="coffeeBean_robusta_title">Robusta</string>
    <string name="coffeeBean_arabica_title">Arabica</string>
    <string name="coffeebeans_arabica_text">Arabica merupakan salah satu jenis kopi yang paling populer bersama dengan robusta. Kopi arabica dihasilkan dari tanaman Caffea arabica yang berasal dari Etiopia kemudian dibawa ke Arab oleh pedagang Yaman. Kemudian minuman kopi dari biji kopi arabica mulai populer setelah orang-orang Arab membuat minuman penyegar dari ekstrak biji kopi arabica yang diseduh dengan air hangat.</string>
    <string name="coffee_beans">Coffee Beans</string>
    <string name="coffeebeans_robusta_text">Nama biji kopi ini diambil dari kata “robust” yang berarti kuat. Sesuai dengan Namanya, minuman kopi yang dihasilkan dari ekstrasi biji kopi ini memiliki cita rasa yang lebih kuat dan terasa pahit. Biasanya kopi robusta digunakan sebagai bahan pembuatan kopi siap saji (instant) dan pencampur kopi racikan (blend) supaya menambah cita rasa kopi selain itu, minuman kopi seperti cappuccino, café latte dan macchiato juga menggunakan bahan dari biji kopi robusta.</string>
    <string name="popular_coffees">Popular Coffees</string>
    <string name="popularcoffee_espresso_text">Espresso atau es–press–oh merupakan salah satu minuman kopi yang berasal dari ekstrasi mesin espresso yang bertekanan tinggi. Atau bisa dibilang espresso adalah hasil dari sari pati biji kopi yang berupa minuman kopi yang padat dan kental. Espresso dapat dihasilkan dari biji kopi apapun asalkan proses pembuatannya menggunakan mesin espresso. Proses pembuatannya menggunakan air yang dipanaskan sekitar 190–197 derajat Fahrenheit dan ditekan melalui portalfilter.</string>
    <string name="popularcoffee_groundcoffee_text">Ground coffee sebenarnya adalah bubuk kopi yang dihasilkan dari biji kopi yang telah digiling. Bubuk kopi yang dihasilkan dari proses penggiligan juga memiliki beberapa tingkatan, diantaranya adalah giling kasar (coarse), giling sedang (medium), halus (fine) dan sangat halus (very fine). Biasanya tingatan penggilingan tersebut dingunakan untuk menentukan proses penyeduhan atau brewing method yang digunakan untuk menyeduh bubuk kopi tersebut. Misalnya jika kita ingin membuat kopi dengan French Press, maka bubuk kopi yang kita butuhkan harus bertekstur kasar.</string>
    <string name="popularcoffee_coldbrew_text">Cold brew terbuat dari bubuk kopi yang diseduh dengan air dingin atau air suhu ruangan lalu didiamkan sekitar 12–24 jam untuk mendapatkan rasa yang optimal. Tidak seperti kopi lain pada umumnya, cold brew sama sekali tidak memerlukan suhu panas pada bubuk kopi. Oleh karena itu, cold brew brekarakteristik cenderung ringan dan segar dibanding kopi pada umumnya. Cold brew bisa tetap segar jika disimpan di dalam kulkas hingga 2 minggu.</string>
    <string name="popularcoffee_longblack_text">Long black merupakan jenis minuman kopi hitam yang berasal dari daerah Australia dan Selandia Baru. Long black terdiri dari espresso dan air panas yang dicampurkan. Cara penyajiannya yaitu dengan menyiapkan air panas terlebih dahulu lalu setelah itu dituangkan espresso ke dalamnya. Perbandingan rasio penyanjian kopi ini tergantung dari selera penikmat kopi tersebut. Umumnya air panas yang dituangkan adalah sekitar 100–120 ml. Long black identik dengan residu krema yang berada bagian atas kopi. Krema yang berada diatas kopi tersebut tetap utuh karena cara penajian kopi ini yang menuangkan air panas terlebih dahulu. Long black hampir sama dengan Americano tetapi aroma dan cita rasa yang dimiliki lebih kuat dan memiliki krema yang lebih terlihat jelas daripada Americano.</string>
    <string name="popularcoffee_cappucino_text"><![CDATA[Cappuccino berasal dari Italia dan merupakan minuman khas dari negara tersebut. Pada dasarnya cappuccino terbuat dari campuran espresso dan susu, tapi minuman ini terdiri dari campuran espresso, steamed milk, dan milk froth yang masing-masing memiliki takaran yang sama yaitu &#8531;. Minuman cappuccino dapat dikenali dengan merasakan foam yang tegas dan tebal saat tegukan pertama kali, diikuti dengan kopi dengan rasa yang kuat dan milky. Biasanya cappuccino disajikan di atas cangkir kopi keramik yang memiliki daya simpan panas yang lebih baik daripada gelas. Perlu diketahui bahwa cappuccino sesungguhnya tidak menggunakan latte art diatasnya.]]></string>
    <string name="popularcoffee_caffelatte_text">Latte atau Caffe latte adalah minuman kopi atau espresso yang dicampur dengan susu dan memiliki lapisan foam yang tipis diatasnya. Umumnya perbandingan susu dengan espresso pada caffe latte adalah 2:1. Komposisi dari caffe latte sendiri terdiri dari double shoot espresso, steamed milk, dan micro foam yang dihasilkan dari proses susu yang di-steam. Proses steaming susu pada caffe latte bertujuan untuk memanaskan susu hingga mencapai temperatur yang diinginkan. Cita rasa khas dari caffe latte ialah kopi yang terasa begitu milky sejak pertama kali diteguk. Caffe latte sangat terkenal dengan desain-desain latte art diatasnya yang dihadirkan oleh barista.</string>
    <string name="popularcoffee_moccacino_text"><![CDATA[Moccacino tidak jauh berbeda dengan cappuccino dan latte. Yang membedakannya adalah adanya campuran cokelat di dalamnya. Komposisi dari moccacino terdiri dari espresso, cokelat, susu, dan whip cream yang masing-masing memiliki &#188; takaran. Cokelat yang dicampurkan dapat bervariasi, mulai dari cokelat cair hingga cokelat bubuk. Cokelat putih juga dapat digunakan sebagai tambahan cokelat pada minuman ini. Ciri khas dari rasa kopi ini ialah sensasi rasa cokelat yang kuat sehingga cocok bagi penikmat kopi yang gemar cokelat.]]></string>
    <string name="popularcoffee_affogato_text">Berbeda dengan jenis minuman kopi yang lain, affogato merupakan sajian es krim yang disiram dengan espresso diatas cangkir atau mangkuk kecil. Jenis sajian kopi ini berasal dari Italia sehingga pada mulanaya es krim yang digunakan adalah es krim khas dari negara tersebut, yaitu gelato. Tapi, es krim yang digunakan tidak harus gelato. Es krim biasa juga dapat digunakan untuk membuat coffee affogato ini. Umumnya, es krim yang digunakan adalah es krim dengan rasa vanila dengan takaran satu scoop saja. Namun, takaran es krim yang disajikan dapat beragam tidak harus satu scoop tergantung selera masing-masing. </string>
    <string name="popularcoffee_vietnamedrip_text">Sesuiai dengan namanya, Vietnam drip coffee berasal dari negara Vietnam sebagai salah satu negara penghasil kopi terbesar. Minuman kopi ini disajikan dengan dripper khas Vietnam atau biasa disebut Vietnam drip filter. Setelah di filter, kopi dicampur dengan krimer/susu kental manis yang memberi rasa manis pada minuman kopi tersebut. Dripper berbentuk seperti gelas metal yang terdiri dari tabung, plunger, dan tutup metal. Cara penyajian kopi ini dengan Vietnam drip sangat mudah, setelah bubuk kopi dimasukan, masukan plunger lalu tekan, taruh plunger diatas gelas, lalu tuang dengan air panas. Selain panas, kopi ini juga dapat dihidangkan secara dingin. Metode pembuatan dengan Vietnam drip ini digunakan karena pada umumnya kopi yang digunakan adalah kopi robusta yang lebih pahit dari kopi arabika. Tapi, kopi arabika juga bisa digunakan untuk membuat kopi ini tergantung dengan selera masing–masing. Jika menggunakan kopi yang berjenis arabika, disarankankan untuk menggunakan kopi dengan karakter yang bold dan di–roasting pada tingkat medium hingga dark. Karena campuran krimmer yang dicampurkan cukup banyak (2–4 sdm).</string>
    <string name="popularcoffee_picollo_text"><![CDATA[Piccolo adalah kopi dengan komposisi espresso dan susu hampir sama dengan latte. Namun perbedaannya adalah jumlah campuran kopi yang banyak dari latte dan juga mengandung susu yang lebih sedikit. Biasanya piccolo disajikan di cangkir kecil dan memiliki rasa yang enak. Kadungan 15–20 ristretto shot menjadi kunci dari rasa kopi ini. Rissesto shot adalah bagian terbaik berdasarkan proses ekstraksi espresso lantaran teksturnya lembut & kadar asamnya pun sedikit dampak lamanya proses ekstraksi. Untuk membuat secangkir piccolo, dibutuhkan steamed milk sebanyak 100 ml dan tentu saja rissesto shot. Kopi ini memiliki aroma pekat kopi hitam dan rasa pahit yang pekat di lidah dan tenggorokan walaupun sudah tercampur dengan susu.]]></string>
    <string name="popularcoffee_tubruk_text">Kopi hitam yang satu ini asli berasal dari Indonesia. Pada dasarnya, kopi tubruk adalah jenis kopi hitam yang dihidangkan dan dinikmati bersama dengan ampasnya. Karena itu, kopi yang disajikan adalah kopi yang digiling halus atau medium sesuai selera dan diseduh dengan air panas. Biasanya, kopi ini dinikmati dengan cara diaduk dan didiamkan terlebih dahulu sampai ampasnya turun kebawah. Kopi tubruk merupakan kopi dengan ciri khas tradisional karena cara penyajiannya yang sederhana dan mudah dilakukan oleh semua orang.</string>
    <string name="bmethods_frenchpress_text">French press berbentuk tabung silinder, biasanya terbuat dari kaca atau plastik bening yang dilengkapi dengan logam atau tutup plastic dan plunger yang ukurannya disesuaikan dengan bagian dalam silinder yang juga dilengkapi dengan kawat mesh filter yang kokoh. Kopi yang digunakan untuk membuat minuman kopi dengan Teknik ini adalah kopi yang digiling kasar daripada kopi yang digiling halus. Itu karena kopi yang digiling halus lebih mudah merembes melewati filter dari French press tersebut sehingga hasilnya akan bercampur dengan ampas kopi. Selain itu, kopi juga akan terasa pahit karena mengalami proses over-extracted.</string>
    <string name="bmethods_mokapot_text">Moka pot merupakan alat pembuat kopi manual yang mampu menghasilkan ekstrasi kopi yang berupa espresso. Alat pembuat kopi yang satu ini berbentuk seperti teko. Bubuk kopi yang berada di antara tabung air dan tabung espresso dipanaskan dengan menggunakan kompor. Air yang berada di tabung air akan mendidih sehingga menghasilkan tekanan dan mengalir ke tabung bubuk kopi. Tekanan tinggi yang bercampur dengan kopi tersebut akan mengalir menuju tabung penampung espresso dan menghasilkan espresso.</string>
    <string name="bmethods_v60_text">V60 Coffee dripper merupakan filter kopi yang memiliki desain unik dan karismatik untuk kopi pour-over dan drip. Bentuk filter ini berbentuk kerucut agar aliran air lebih efektif. Desain interior juga memungkinkan ekstraksi kopi yang lebih baik dari sisi filter. Ada empat jenis filter yang digunakan untuk metode V60 yaitu plastik, kaca, keramik, dan baja.</string>
    <string name="bmethods_vdrip_text">Vietnamese drip merupakan metode dan alat seduh yang berbentuk seperti gelas metal yang terdiri dari tabung, plunger dan tutup metal. Alat pembuat kopi manual yang satu ini membutuhkan waktu yang cukup lama untuk menunggu proses ekstrasi. Biasanya kopi yang dihasilkan dicampur dengan krimer dalam jumlah yang cukup banyak supaya mengurangi rasa pahit pada kopi yang dihasilkan.</string>
    <string name="bmethods_aeropress_text">Aeropress merupakan salah satu alat pembaut kopi terbaik. Aeropress memanfaatkan tekanan udara untuk mengekstrak dan menghasilkan kopi. Meskipun harganya terjangkau, proses yang dilakukan untuk menghasilkan kopi dengan alat ini cenderung tidak memakan waktu yang lama. Dengan menggunakan proses tekanan, ekstrasi biji kopi dapat dihasilkan dengan lebih merata. Proses ini juga dapat mengurangi tingkat keasaman kopi dan menghasilkan kopi yang berkarakter manis.</string>
    <string name="bmethods_chemex_text">Chemex adalah alat pembuat kopi yang berbentuk seperti labu Erlenmeyer. Filternya 30% lebih tebal daripada filter tradisional. Dengan filter yang tebal, kopi yang dihasilkan menjadi lebih murni, bersih dan beraroma tanpa rasa pahit dan endapan.</string>
    <string name="bmethods_coldbrew_text">Kopi yang dihasilkan dari metode cold brew adalah kopi dengan air bersuhu ruangan atau air bercampur es. Prosesnya dilakukan dalam beberapa jam dengan memanfaatkan suhu ruangan maupun suhu didalam kulkas. Metode ini sama sekali tidak memerlukan suhu panas pada bubuk kopi, sehingga kopi yang dihasilkan cenderung lebih ringan dan segar dibanding metode pembuatan kopi lainnya.</string>
    <string name="bmethods_espressomachine_text">Espresso machine atau mesin espresso dapat menghasilkan kopi espresso yang bewarna cokelat keemasan. Jenis roasting terbaik yang dapat dilakukan pada mesin ini adalah medium to dark. Hasil dari proses pemmbuatan kopi dengan mesin ini adalah kopi yang memiliki rasa yang seimbang.</string>
    <string name="bmethods_syphon_text">Syphon merupakan metode dan alat pembuat kopi manual yang cukup unik. Bentuknya seperti alat di laboratorium yang terdiri dari upper bowl sebagai tempat menaruh kopi yang memiliki tutup diatasnya, lower bowl sebagai tempat air, stand, filter, serta measuring spoon. Untuk proses pemanasannya sendiri menggunakan alcohol lamp atau pemanas spiritus yang diletakan dibawah tabung dan terdiri dari tutup burner, windbreak, alcohol burner, dan alcohol lamp holder. Proses pembuatan kopi dengan metode atau alat ini terbilang cukup sulit, namun kopi yang dihasilkan memiliki rasa yang beragam sesuai dengan selera dari penikmatnya.</string>
    <string name="bmethods_beehouse_text">Bee House dripper adalah salah satu alat pembuat kopi pour over. Bentuknya seperti gelas yang memiliki bagian bawah yang rata dan memiliki dua buah lubang. Alat ini biasanya berbahan plastik dan porselen. Proses penyeduhan biasanya dilakukan dengan menggunakan ketel berleher panjang. Hal ini dilakukan supaya dapat mengontrol air yang dituangkan untuk menghasilkan kopi.</string>
    <string name="cbeans_liberica_text">Kopi ini berasal dari tanaman yang bernama Coffea liberica var. yang berasal dari daerah Liberia, namun ditemukan juga tumbuh liar di daratan Afrika lainnya. Kopi liberica menjadi populer di Indonesia setelah bibawa oleh bangsa Belanda pada abat ke-19. Namun produksi kopi liberica secara global sangat jauh daripada arabica dan robusta. Hal itu karena kopi liberica saat ditanam secara terbatas di negara-negara Afrika dan Asia.</string>
    <string name="cbeans_excelsa_text">Kopi excelsa berasal dari tanaman yang bernama Coffea excelsa atau Coffea dewervei yang berasal dari daerah Afrika Barat. Tapi kopi ini digolongkan sebagai varietas kopi liberica dengan nama Coffea liberica var. dewervei. Kopi excelsa sangat langka dan jarang diperdagangkan karena perdagangan kopi secara global didominasi oleh arabica dan robusta. Sehingga budidaya kopi excelsa juga dilakukan secara terbatas. Di Indonesia, kopi excelsa dapat ditemukan di daerah dataran rendah seperti Jambi dan Kepulauan Riau.</string>
    <string name="cbeans_liberica_title">Liberica</string>
    <string name="indocoffee_kopiaceh_text">Kopi Aceh sering disebut juga sebagai kopi Gayo, karena kopi tersebut ditanam di daerah dataran tinggi Gayo. Kopi Aceh memiliki tekstur yang encer dan tidak terlalu pekat dengan rasa asam yang pas. Cara penyajian kopi Aceh cukup unik, yaitu kopi direbus didalam panci hingga mendidih lalu disajikan ke dalam gelas yang telah diisi dengan gula dan susu.</string>
    <string name="indocoffee_kopiciwidey_text">Kopi Ciwidey berasal dari daerah Jawa Barat, tepatnya di Bandung. Kopi jenis ini pernah menjadi kopi termahal di lelang kopi Amerika Serikat dengan harga Rp 2 jutaan per kilogram. Kopi Ciwidey memiliki cita rasa yang khas, yaitu adanya rasa asam manis yang berpadu dengan rasa floral dan fruity.</string>
    <string name="indocoffee_kopiflores_text">Kopi Flores berasal di daerah Flores, Nusa Tenggara Timur, tepatnya di kabupaten Ngada. Kopi Flores ditanam di daerah perkebunan yang memiliki ketinggian 1.000–1.500 mdpl. Ciri khas rasa kopi Flores ialah adanya rasa kacang-kacangan dan juga karamel. Kopi Flores bertekstur kental dengan sensasi yang sedikit asam.</string>
    <string name="indocoffee_kopijavaijenraung_text">Kopi Java Ijen Raung dihasilkan oleh petani di Bondowoso, Jawa Timur. Kopi berjenis arabica ini memiliki ciri khas rasa yang unik yaitu rasanya yang sedikit pedas dan memiliki aroma bunga hutan. Pada awalnya kopi ini diekspor hanya satu container pada tahun 2011. Tapi dari tahun ke tahun, peminat kopi ini semakin meningkat. Bahkan Indonesia telah mengekspor kopi ini sebanyak 43 kontainer atau sekitar 800 ton lebih biji kopi.</string>
    <string name="indocoffee_kopikintamanibali_text">Kopi Kintamani, Bali memiliki ciri khas rasa yang unik, yaitu adanya rasa pahit yang bercampur dengan rasa jeruk. Itu karena petani kopi Kintamani bertetangga dengan kebun jeruk sehingga memberikan rasa segar ketika aftertaste. Kopi ini sudah banyak diekspor di Jepang, Perancis dan beberapa negara eropa lainnya.</string>
    <string name="indocoffee_kopiliberikarangsang_text">Riau merupakan penghasil kopi liberika terbaik di Indonesia. Kopi Liberika Rangsang Meranti sangat populer di Malaysia dan Singapura. Kedua negara tersebut merupakan pelanggan utama ekspor jenis kopi ini. Kopi ini memiliki keunikan pada rasanya, yakni adanya perpaduan rasa nangka, kopi dan coklat. Tapi tanaman ini tidak ditanam bersama dengan tanaman kakao, melainkan tumbuh satu lokasi dengan tanaman kelapa. Jenis kopi liberika ini sudah mengantongi sertifikat Indikator Grafis (GI) sebagai hasil pertanian yang khas dibanding dengan produk daerah lain.</string>
    <string name="indocoffee_kopiluwak_text">Kopi Luwak merupakan salah satu kopi yang berasal dari Indonesia. Dengan nilai eksotis dan ketersediaanya yang langka, kopi luwak menjadi salah satu kopi termahal di dunia. Namu peminat kopi ini sangat banyak dan laku keras di kalangan pecinta kopi karena rasanya yang halus dan ramah di lambung. Kopi ini dihasilkan dari kotoran luwak liar yang dibersihkan. Diduga kopi ini memiliki rasa yang lebih halus dari kopi pada umumnya karena proses fermentasi di dalam perut luwak. Kopi luwak tidak memiliki rasa getir dan ada sedikit rasa asam buah yang menyegarkan.</string>
    <string name="indocoffee_kopipapuawamena_text">Papua juga merupakan penghasil jenis kopi di Indonesia, Tepatnya di wamena. Kopi ini berjenis arabika yang ditanam di Lembah Baliem pegunungan Jayawijaya yang memiliki ketinggian 2.000 mdpl. Kopi ini ditanam dengan menggunakan alat tradisional, sehingga kopi ini ditanam tanpa menggunakan pupuk kimia dan pestisida. Kopi Papua ini memiliki rasa asam yang sedang dan memiliki ciri khas aroma coklat dan floral.</string>
    <string name="indocoffee_kopisidikalang_text">Kopi Sidikalang merupakan salah satu kopi terbaik Indonesia yang berasal dari Sumatera Utara. Sidikalang merupakan salah satu dari tiga wilayah Sumatera Utara yang menghasilkan kopi dengan rasa yang unik. Dua wilayah lainnya adalah Mandailing dan Lintongnihuta. Kopi ini merupakan kopi robusta dengan aroma yang tidak terlalu tajam. Ciri khas rasa kopi ini adalah adanya rasa pahit khas coklat dengan tingkat keasaman yang rendah, sehingga cocok untuk penikmat kopi yang memiliki masalah lambung.</string>
    <string name="indocoffee_kopitoraja_text">Kopi Toraja merupakan kopi yang tumbuh di daerah Sulawesi. Kopi Toraja memiliki rasa khas yang pahit. Rasa pahit pada kopi Toraja hanya terasa saat diteguk dan tidak meninggalkan bekas setelah diteguk. Kopi Toraja juga memiliki sensasi rasa tanah atau hutan dan memiliki rasa asam yang rendah.</string>
    <string name="identic_schedule">Senin
        \nSelasa
        \nRabu
        \nKamis
        \nJumat
        \nSabtu
        \nMinggu</string>
    <string name="identic_scheduletime">2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM
        \n2 PM - 9 PM</string>
    <string name="geura_scheduletime">10 AM - 10 PM
        \n10 AM - 10 PM
        \n10 AM - 10 PM
        \n10 AM - 10 PM
        \n1 PM - 10 PM
        \n10 AM - 10 PM
        \n1 PM - 10 PM</string>
    <string name="identic_espressobased_list">
        Espresso
        \nLong Black
        \nPicollo
        \nCapuccino
        \nCaffe Latte
        \nMoccacino
        \nAffogatto
        \nDolce Latte
        \nCaramel Latte
        \nHazelnut Latte
        \nVanilla Latte
        \nBlack Refresher
        \nEs Kopi Kuy
    </string>
    <string name="identic_espressobased_price">
        15.000
        \n25.000
        \n22.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n30.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n30.000
        \n30.000
        \n30.000
        \n25.000
        \n25.000
    </string>
    <string name="identic_manualBrew_list">
        Tubruk
        \nVietnam Drip
        \nFiltered Coffee
    </string>
    <string name="identic_manualBrew_price">
        20.000
        \n25.000
        \n25.000
    </string>
    <string name="identic_drinks_list">
        Grean Tea Latte
        \nIced Thai Tea
        \nSummer Drinks
        \nLychee Spring Iced
        \nRed Velvet
        \nLemint Squash Iced
        \nPink Skies
    </string>
    <string name="identic_drinks_price">
        25.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n25.000
        \n25.000
    </string>
    <string name="identic_blended_list">
        Chocolate
        \nStrawberry
        \nVanilla
        \nOreo
        \nOreo Coffee
    </string>
    <string name="identic_blended_price">
        30.000
        \n30.000
        \n30.000
        \n33.000
        \n35.000
    </string>
    <string name="identic_tea_list">
        Iced Apple Tea
        \nIced Mint Tea
        \nIced Strawberry Tea
        \nIced Tea
        \nHot Tea
    </string>
    <string name="identic_tea_price">
        18.000
        \n18.000
        \n18.000
        \n13.000
        \n10.000
    </string>
    <string name="identic_specialtea_list">
        Apple Cider
        \nHoney Berry
        \nBonie Nut Lemon
        \nEnglish Breakfast
        \nGen Maicha
        \nSlim and Slender
    </string>
    <string name="identic_specialtea_price">
        22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
    </string>
    <string name="identic_mains_price">
        22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
        \n22.000
    </string>
    <string name="guera_list">
        Es Kopi Susu Kombinasi
        \nEs Kopi Susu Gula Aren
        \nPaket Duo Kombinasi
        \nPaket Duo Aren
        \nCaffe Latte Dingin
        \nHazelnut Latte Dingin
        \nCaramel Latte Dingin
        \nHoney Latte Dingin
        \nEs Kopi Lumer Susu
        \nKopi Es Krim Vanilla
        \nEs Mocca Latte
        \nMilkshake Strawberry
        \nMilkshake Vanilla
        \nVanilla Latte Dingin
        \nStrawberry Latte Dingin
        \nEs Coklat Susu
        \nEs Coklat Susu Vanilla
        \nKopi Es Krim Strawberry
        \nKopi Hitam Gula Aren Panas
        \nCaffe Latte Panas
    </string>
    <string name="guera_price">
        20.000
        \n17.000
        \n35.000
        \n30.000
        \n18.000
        \n20.000
        \n20.000
        \n20.000
        \n20.000
        \n20.000
        \n20.000
        \n16.000
        \n16.000
        \n18.000
        \n18.000
        \n14.000
        \n15.000
        \n19.000
        \n10.000
        \n15.000
    </string>
    <string name="coffeebeans_generall_text">Ada empat jenis kopi yang paling dikenal di seluruh dunia, yaitu Robusta, Arabika, Liberica, dan Exclesa. Meskipun keempatnya sama-sama keluarga kopi, masing-masing jenis memiliki ciri khas dan keunikannya sendiri. Keempat jenis dapat dibedakan dari bentuk biji, bentuk batang, bentuk daun, bahkan dapat dibedakan juga dari rasa dan aroma dari masing-masing jenis. Pada umumnya, jenis kopi yang paling banyak dikenal adalah jenis Robusta dan Arabica karena jumlah produksinya yang sangat besar di seluruh dunia.</string>
    <string name="error_permission_map">Error getting map permissions.</string>

</resources>